[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

1. 機場已經係我地最可以保護到抗爭者的地方

2. 示威者需要信仰力量的滋潤和鼓勵

3. 遊客入面其實都好多都係基督徒，比起抗爭者，可能佢地更想聽到你地Sing Hallelujah

推

兄弟爬山，各有各做。
總之：不割蓆，不分化，不散佈白色恐怖

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

Sing Hallelujah to the Load.

We support and we connect.

721 811 不割 檢討

push

大陸已經高調打壓宗教自由
希望大家仲可以企出黎捍衛香港仲有既宗教自由

God Bless Hong Kong

段新聞假架，please fact checked

HK01 again lol

唱比遊客聽?

Yea. Why not? And there'll be reporters as well.

唱Hallelujah 或比單純靜坐更有道德感照同埋感染力

有道理，轉陣

721 811

宗教集會

推到有基督徒入黎講下意見

一路唱一路揾人道歉，並解釋我地咁嬲既原因

呢招好

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

Are you christian? Could you please also explain why we should not protest in airport? Or do you have any other better ideas? Thanks mate.

香港國際機場連日來有市民集會活動，機管局昨日入稟高等法院申請禁制令，並已取得該命令，禁止任何人在機場指定範圍以外包括禁區內，進行任何示威活動，但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會。

原告人為機管局，被告為非法或蓄意妨礙機場正常運作的人士。

佢邊有話唔俾機場唱聖詩

818

[突發]法庭允許在機場示威區內和平集會

勾起哂我6月嘅記住

721

統一機場戰線，大家點睇？

呢步點睇？
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

淨化機場福音團

基督徒聖詩音樂會，唔算係示威啦

唱聖詩算傳教之嘛？
以前weekend都會同弟兄姊妹係街去同人講耶蘇啦
乜咁樣犯法架咩

希望有教會組織搞
我地想證明俾西方世界睇
我地既價值觀係近似架
Hong Kong is not China呀

up

God bless my homeland.

大陸已經高調打壓緊教會。大家真係要行出黎。We connect ah.

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

In Jesus we trust

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我有開公投post

Thanks Bro. 辛苦哂！！！！

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

推推推

如果咁樣犯法是咪代表聖誕都唔准報佳音
真心想知

Sing hallelujah !

唱聖詩係宗教活動唔係示威，禁制令應該管唔到

我要唱聖詩

721
811

岩

好耐冇聽聖詩
前一排要等住先訓得著

無所謂! 點都支持!

無所謂! 點都支持! 一直出席!
可以一路唱詩歌, 身上貼上中英文訴求.

我覺得唔需要道歉. 真係覺得唔高慶果D都飛走左啦~

難保仲有D阻左兩日既,同佢地講聲阻到佢地唔好意思阻到佢地,但希望佢地明白我地而家爭取緊D咩

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

主的僕人全面進場！！！